可唔可以應承我

- 拆舖還拆舖 但唔好偷人地啲錢同貨
你打爛佢啲嘢、dum曬佢啲貨我唔理 但偷嘢會令人以為抗爭係為咗一己私慾

- 揸緊春袋
廣告損失大過資訊板 電子貴過實體 收費位有價值過顯示位 爐重要過枱櫈⋯⋯
有價值嘅嘢不妨做先 同埋做得撤底啲 咁先可以喺短時間之內 得到最多回報

- 做個真漢子
想講929去入境事務處條橋 班勇武子彈都唔怕 就咁拎住把遮衝過去班綠衫到
哩個無懼嘅精神係有需要承傳落去

- 情況許可下 一定要救人
岳義士救人 但無人救岳義士 點解？

- 一係做嘢 一係撤退 唔好企係到等被人拉
白衫佬斬人 你地成班企喺到 係唔會令到佢地驚㗎

-保持理性 克制 諗下咁做嘅目的係咩
留有用之驅 做有用之事

推

幫推

推推推

721 831

SSP賽後檢討 一齊討論下

做嘢要有原則有效率
推！

總之記住：

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

做咩都得 就係唔偷得

推 721 831 10.1

我冇嘢講

推
大家KEEP GOING

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

認同 一旦偷嘢嘅話 會令人唔再同情前線嘅犧牲 國際都好難再幫發生

發聲先啱 打錯